[BLINK] BLACKPINK討論區(87) THE FUTURE IS BLACKPINK

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

第一首先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
主打曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (With Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917美味的廣場.E42(Jisoo)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

頭香

Blackpink老公留名

新po LM

1001條女

Lm

請去1001比負皮

樓豬pin this

同老婆仔留個名

...

終於可以完左個剷青topic

當我冇講過

某會然
應該第二個lool 剷青

look*

影到我認唔出係佢

剷青啊

點解唔堅持

打得太多J
大家唔好再推

真係笑死

又中fs

tmr就可以草齊4粒龍珠召喚神龍

法國清幽默左

華b我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

爆咗肚就唔好執了
我嚟幫你執屍吧

我執你屍

咁多女女都要執小妹

啲活動大半都係鬥燒錢

以為會有佢哋限定槍同衫
原來係鬥送野嚟換簽名碟

個bp gift $2xx一個都好多人買來送

LM
朴清守左幾耐1001

珍 仲諗住會有佢地個d裝同d槍skin

My wife is so 正

sor係我wife

你wife係1001嗰埋

你咁講佢會暗爽

新po留名

牙秀煮飯巧巧味

牙秀煮野食又幾好睇

幾賢妻良母feel 同希大兩個尻尻地幾好笑

Hi

牙秀d刀工

身為牙秀老公嘅我斬鳩D FF9條撚都有一手

你自宮先啦

第一個就斬9你先啦

太瘦
可以肥返小小

食咁多野都咁瘦
平時一定好辛苦做好多運動
心痛我rose

第一個就斬你

lm

隻色好靚

咩色都靚
剷青都靚

連續三次都係藍色頭

有咩色佢係carry 唔到

金毛世一

剷青

法國呢到既痴線佬對剷青有一份特別既執著

剷咗 班痴線佬係咪會高潮

我老婆咩頭都咁靚

靚係靚，但冇乜驚喜，影咗幾本雜誌都係同一個造型

想睇光頭

一年得一次CB 冇錢染頭

牙rose

solarcool

老婆

上集都幾好睇 成集都係度切菜

P得幾靚

再染啲頭髮好傷

剷左佢唔洗染

要keep依個顏色髮根至少一星期染一次啦

天團10月cb屌打禾地

家姐

邊L隊天團

rosé's pick of songs that can be found in Spotify!

jisoo picks

lisa picks

jen picks

YG今次啲宣傳力度好細
唔知仲以為出mini album

老婆老婆老婆

有啲個人海報睇下算係咁

牙rose我要進來了

Po咁多次做乜撚野牙on9

YG搬完office冇錢啦

痴漢躝

summer diary已到手
運費貴到癲

成舊磚咁重

印象你好似跟前首買？

係

出貨第二日已經拎左

前首即係邊度

前首咪囉

佢到咗貨咁耐你先攞

星期三己經到左順豐,不過今日先攞,佢好似係星期二寄

用緊kkbox, 睇到呢個即刻想轉

佢搞手打個和，不過佢個和就唔係一般嘅和

想嘔

連登痴漢台實至名歸

佢地秒秒幾千萬上落
咁忙點會上黎睇

見佢話rest一排又咁厚面皮用同一個ac做代購就知blinks啲錢好搵

毒撚真係好恐怖

護主犬負責mon post，然後dm主人

total 幾銀

原來有護主犬架？

你哋個個玩連登 好得閒？

係

大把啦，次次我踢爆佢啲衰嘢就一大堆護主犬出嚟護主

要賣廣告啊

單隻G豬包SF
小姐姐又贏

真愚台po

原價$285

好撚貴啦，仲小貴

想join S家軍可以點做
有課過金係咪自動加入左架啦

首先唔好上連登

巴打 講好左收埋係連登講咪算 係要講出黎嘅

大佬，你唔知價就買

我仲mark低啲ig名

有呀 課左重金比你買好多其他野

佢出名貴
下次小心啦
自己直接買都無咁嬲
團購貴過單獨買連直送係咩玩法

優惠佢，唔係你

Total 幾多

已經知你係邊個
冇記錯應該係pxxxx

HKD$313.57

我上次介紹你個站比人人地以為個站係我開

再之前一直都係買現貨,平均一隻碟都唔洗$100

課金比佢去轉韓國簽售

而家係視像簽售，慳返食宿同機票

出信和買囉
唔差好遠

又hard sell

我有面交嘅話其實仲抵過去信和，反正都係mk交收

吹咩，開返個連登ac賣廣告囉

?

晚晚都

毒撚點算

gmarket 直送...

其實我自己係k4買左三本加兩張cashbee連埋運費都係950左右 要快唔介意貴少少自己買算啦個個都有魔法卡 有時仲平過D站

得啦明架啦

你今個月有冇5皮卡數，izone咁多周邊出

唔識直接買

......................

有英文／殘字
有visa/master就比到錢....

.....

我冇信用卡

咁你冇信用嘛
都正常

咁跟我買算啦

g mark yg select

yg select

k4

任何po，只要見jj有份出現，你就知道，這個po必會變為假膠、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個po，這正是我渴望擁有的影響力。

仲有華b

之後我淨係搵金智秀老公買

Dllm

不過唔好處係未到最後一刻都唔知運費幾多
唔同k4明碼實價咁
同埋啲舖頭好耐都唔出貨
早2日嬲嬲地cut佢單算

無補過錢喎

咩雜誌？

會唔會係我寄？但我印象中又冇幫佢寄過雜誌

公道講句，我除咗記得自己寄嘢嗰嗰站之外，都唔會check啲站係邊區

ice cream個啲大大碌孖條印喺件衫上面

禾岩岩升中

想入gp

個tg gp 芯到癲

我ig link in bio有

@朴芯

小妹好專一

真 成班芯西

你個名已經芯到出面

你

剩討論前首有幾食水深都討論咗4版cls

團購價都貴人＄30
都cls

但仲有大把水魚繼續搵佢買

Po其他團

係D芯西先咁做

膠真

係時候起底

Btw有幾個巴打都有入group，入咗去仲叫我金智秀老公/巴打

冇咁易俾你起到

人地賣嘅係貼心好無

真

聽日有冇野睇

24/365

繼續學生妹look

會唔會又有下集

估唔到呀秀拍嗰套綜藝有三集

應該係剪埋之前直播果啲落去
利申仲未睇播左果兩集

嗰套綜藝我仲未睇

上次HYLT星期六日都有teaser
YG做野估佢唔到 隨緣啦

一年一cb
今年多過一次 感覺唔現實

今年出左4次歌

見到某老公有得團購bp公仔

有公仔反而想買
早排果堆雜誌忍手無買到

播埋下星期就完好似

cb完又消失到下年先出現

直接散band
the (last) album

可以專心拍廣告

一陣前首又派護主狗話你厚顏無恥上黎玩連登抹黑佢搶客啊

佢食水深好多blinks都知啦，洗鬼我抹黑

辛苦錢黎架 一腳踢唔洗成本咩

咁多人拆實拆得齊

不嬲唔講是非的

小妹想dm你

你不嬲dm開我

走啦芯西

禾專一blink

me too
好似幾過癮

班傻妹客心甘情願比前首當水魚咁劏

利申 做過一次水魚

On9，點會唔洗補款

少年太年輕了

拉上補下是常識吧

好想識下女blink

禾都想

呢到係咪大部分都係男blink？

我唔係

呢度嘅資深blinks係男blinks

利申男blinks新飯

有鳩絲

禾系小妹

我當晒佢地係老婆

做得blinks果然係芯開

我專一blind

依度wizone多D

好似得我 你同埋蛙蛙珉周係wizone

@我老死bwa

經常日日見到你id

成日覺得買野面交穩陣啲，但要揾到同區又好難

禾專一blind

Me too only fan blackpink as the only Korean girl group

循環再用圖片冇難度

ComebackLive 20201002_10amKST
1stFULLALBUM 20201002_1pmKST

早過返lecture大佬唔係live 3個鐘咁痴線

當上lecture囉

話唔定加埋唔夠2個鐘

呢度既男女比例係幾多開

啱啱係愚台 又見到個新既金智秀

有鳩絲
真絲

有冇人知咩事 睇到好撚嬲

你第一日睇韓星？

我真係近排先鐘意佢哋

有冇咁多新飯
乜明星都有黑粉架啦

我係真絲呀

圖呢

小妹負評左

朴ching戒瞓覺？

我行緊美國時間

同道中人

我9點先訓醒

又做返廢青唔洗睇時間

好似幾好聽

聽日定今日晏晝出jensoo

最好今日啦

有無人專登唔訂 等信和一出先買

屌 真係cardib

ice cream 出個陣見到佢有個mv係熱門 完全同bp唔夾又要比人笑了

個首真係淫賤到癲

唔理真定假 總之我地bp冇野露

形象都唔夾 媽的

唔好教壞bp
唔想見到ig 啪片

1日出曬4條

睇完 bp school 又開返依個黎睇

聽日有無歌聽下

YG最近套路好似係公佈title先
雖然已經leak曬track list咁濟

金智秀老公fm進行中

4個同一日出

老婆秀靚到

咁ice cream都淫啦

cardib 不如直接啲 nicki minaj

香港會唔會喺蘋果落廣告

快啲到10月2號 我已經忍不住了

我都係咁話

佢兩個好似不和不過講真我寧願要Nicki Minaj

好想睇佢地著依套衫

想同佢地一齊食雞

Lia第二秒即刻走咗去yeji後面咁怕跳舞咪做idol 啦

秀最後果張

好明顯無記steps

未有估歌詞嘅

自己又唔係無歌
跳人地個d 做乜

Lisa:bp in yr area

love sick girls girls girls girls

又嚟估歌詞

最後 la la la la yeah yeah yeah

Love sick girls girls
Love sick girls
Lovvvvvve sickkkkkk

Love~Sick~Girl~
電音boomboomboom

今次希望唔好tune 咁多

最近啲edm+auto tune 太多
聽到煩
想聽返啲pure 嘅 吉他加其他樂器組合

我要rose 彈唱

Stay style

teaser 個2下有d 似stay
希望有多d 呢類歌
太多跳舞洗腦歌真心悶

似跳唱喎

首曲幾正，鍾意呢類

立Flag警告保持觀望態度
切勿跟車太貼

中慢歌please

成隻album點都有一隻掛

主打歌中慢第一日聽YG你以為係winner咩
聽個入副歌beat似又係R.Tee啲手筆

我尋日先入坑
唔太清楚

我比較想知道有幾多首remix

跳舞歌聽到悶

無，碟cover好似冇remix隻字?

YG表示有歌出仲嫌三嫌四?
一陣又無預告解散你

Remix哩啲收埋喺最尾點會show俾你睇

咩呀
佢cd 碟面 d 字喎

Remix咁梗係舊歌啦
舊歌點會擺喺碟面上面俾你睇啊
不過都可能冇

R.Tee 最尾一定有
1.lalala
2.bom bom bom
3.pang pang pang

YG signature

會唔會有番首慢歌整番首stay咁既style都好

之前Twitter傳我諗都八九成
估邊首慢歌

You never know

最尾好似as if it’s your last咁嘅feel
won’t you set me free

咁又唔係
只係想成首album有一首係好好聽嗰種 好似pwf 咁
希望係主打

睇吓rt同teddy心情好唔好

我估You never know

大碟8首? 係正常?

加多2首remix比你嘆就啱啱好

似somin 個首feel

Kill this love remix
Sour candy remix
How you like that remix
Ice cream remix

9估呢首係hope not 續集

幾時整返隻全balled

係既話都幾正
有哂story

演唱會休息時間必備的歌

或者encore

我老婆solo debut時

三個都想同他們做害羞的事

牙哥根本係短髮jisoo

三姐弟都好屈機

同一個模睇得出係三姐弟

牙哥

Jisoo家族d基因好強大

家姐好似整左個鼻

大舅 老婆 大姨

非

估唔到真係燈中
係吉他

未必
都唔係未試過teaser 播其他野

Jisoo Jennie有份作曲填詞

終於有超過4隻歌

咁啫係有韓文歌詞

Jisoo Jennie作曲
Jennie填詞
可能係Jennie rap

韓團梗係韓文詞

David guetta

Future bounce
又係Crazy主題

我見到Bet you Wanna已經自動聽到伸俐聲

有D想買

禾刀想買

有冇得自動合單
有隻LP

blackpink壞了

Yeahhhhhhhh 👅👅👅👅

1隻$50運

CardiB x BP WAP

YG: 你地每人買5隻

無 落左單

真係限買4隻

EACH ORDER COMES WITH AN ALBUM COVER SIGNED BY ONE MEMBER OF BLACKPINK. SIGNED COMPONENTS WILL BE SENT AT RANDOM, PURCHASING MULTIPLE COPIES DOES NOT GUARANTEE ONE SIGNATURE FROM EACH MEMBER.

ALL U.S. SALES WILL COUNT TOWARDS THE USA SOUNDSCAN AND BILLBOARD CHARTS.

STRICTLY LIMITED TO A MAXIMUM OF 4 COPIES PER ORDER.

PLEASE NOTE: ALL PREVIOUS 'STANDARD CD' PURCHASES WILL RECEIVE A SIGNED EDITION, AT NO ADDITIONAL COST.

email 問下先

出貨日唔同 你諗住買幾多

係人民幣

其實有咩分別
唔識

頭盔：兩分半鐘就收工

你地真係訂曬4盒???

Standard CD就係得一本歌詞booklet同一隻CD，好似好多外國歌手岀嘅CD咁
冇小卡冇Photobook冇postcard個啲送

應該就係

又搞Lisa

唔買就要等多五年先有正專再出

張LP 用來掛牆

想要Lisa
要買幾多先中

五年

你肯定有5年後?

不過我都無買

就係唔知道究竟幾多年後先再有
而家唔買晒四盒你之後都唔會再有啲乜嘢會買到

買左LP 了，無位啦

You never know 慢歌
咁多位巴絲終於可以邊聽邊打飛機

出咗街先算啦

真係得6首新歌

新飯求ig

8.....

US$19.98/HKD ~$156

無寫限量，但正常應該有限，無限簽咩
不過留意返運費，直送要HKD$50 1隻，4隻平D，$110左右

哦 感謝感謝

想聽You never know

YG:計劃通

Hard Sell 師

唔計How You Like That 同 Ice Cream咪6首新歌

見到隻蝗已經想嘔
仲要合作
因為鄰國飯多
真係邊個錢多話事

黑膠又返貨

美版長期有貨

Total 小卡又係16張?

可能十一月
YG

係咪即係買曬4隻會有一隻有簽名?

點解solo次序係Jisoo最尾

係隻隻都有 不過係隨便抽一個成員嘅簽名

version 1-4都有？

因為YG 經常性迫害我秀

牙秀真係好堅強

俾你FF下

#Jisoodeservesbetter

法國版shop可以揀簽 不過冇jen

新女團

Standard CD先有簽名，Version 1-4冇

BlackPink 最壞

YG: 再課金啦你

硬係覺得一開賣排頭十嘅都係呢度啲芯

在線等緊你

仲有5分鐘

隨時預備起步
我好專一的

已J

韓con自己去先有 利申有

又係到水人

Standard cd 等信和之後慢慢返貨吧 大家都搶box set

如果係印簽咁係咪唔抵買?

印簽不如我自己印當牆紙貼仲抵

講真 睇你點睇
如果佢又係限量嘅咁就有收藏價值

同問 官方咁樣講好模糊 好似作人一筆咁
等我仲開心咗成朝

你班hihi又話在線中，第一個都唔係呢度啲芯

講真就算真簽都可以唔係本人簽
因為呢個世界有經理人同工作人員

呢個真
好苦惱

想要佢地d簽名唔貴既話我買standard

佢4個心諗鬼得閒同你逐隻逐隻簽

我自己都諗緊2定4

如果咁諗 印簽機會大啲 要考慮下先
呢排嚴重缺金

比大家ff下係佢地簽名啦

唔係佢親手係你面前簽都當工作人員簽

你fs

一定係佢地親筆簽嘅
老婆仔們咁錫blinks

等緊十月尾簽我wife

邊個先

Izone，條友中咗元英日專簽專

已經買L左4隻
最多上黎換

是的

留lisa同我換is ok

我堆舊專全lisa 想換秀/rosé

LM換
我4張一定有重複

4張都係Lisa

my wife restock jor

原來簽名版得隻cd

屌柒執貨個個

美版LP都有簽名？

standard cd 炸

我見老公代購美版LP嗰度寫咗碟內簽名隨機派發嘅

可能佢自己搵人簽

我寫咗cd先至有簽名

屈我寫LP有簽名

LP photobook 4ver？

全部唔重覆都差一隻

lp 咁貴都要抽

真係唔知
佢又無寫random，唔通一隻LP 4本solo photobook？

一早賣晒

最值$係lisa jen photobook

勁後悔冇買

冇買到呀真係好後悔

Lisa有買，jennie冇買

我今年連welcoming collection都冇買

搵唔到人放

我初頭以為Lisa個本非官嚟然後冇買到

我見過有人放Jennie個本全齊$300搶唔到

我黎

咁你應該脫左坑先啱

真係我黎
jen pb我有幾本

你係咪係老公個wtsapp gp講過呢單嘢

冇我冇出過聲

搵人開下topic，下下都係admin開好膠

仲有冇剩

似曾相識

個gp最多既message係有人走group同入group

你開下topic，就嚟變我賣廣告區

Ot3

靜過圖書館

買CD 算

想起我底我唔會中伏

我秀

買唔L到
cutL左

4隻

買左都唔好咁開心住 隨時cut9你單

會CUT單應該係親簽

利申 買唔到

staff signed

搵D芯入去幫你

應該有巴打跟我團嘅買唔到

@朴清

link

我呀

Link in bio啦

搵咗我退款未

遲買嗰啲？

dllm牙cut9我單 脱飯了心9淡

老公團俾人cut 單

搵左啦 等你PayMe

原來係你，又成功起底

暫時未，呢度啲清唔好燈我

比人cut單嘅係朴芯

咁樣入group算唔算自爆

未到1001已經忍唔到

燈死你

夠啦

完美招黑打手朴清

我不嬲都知佢電話

牙真

起底師

信和kpop 周邊 只係翻得一款新野

有冇反光起底師

無我樣

FILE左下角有個人樣, 不過戴口罩無野睇

有cd 有西屌

牙秀 香港最搶手嘅版本

應該

暫時見人收Jennie Lisa

我覺得似印簽多

等睇集體炒車

比咁多$買工作人員簽

希望係staff簽 唔想佢地咁辛苦簽咁多隻

見ig啲人收cd都幾好笑，貨都未出就話問人隻cd係咩成員

我都想知我嗰隻係咩成員

買不到的cd

我想要老公FS

收黎炒果班人。。。。。。。

期待佢地有一日黎香港搞簽售

希望聽日MV teaser

親簽呢d真係睇住係面前簽比你個下先有意義

黎香港咪又係同支那人逼
我寧願飛韓國飛日本去簽售

至少睇到真人

下次面交我sign比你

牙秀教韓文

Signed cd又有 不過US Shipping only

秀b好型

dllm us shop個system係咪on99架 炒撚左個it狗啦

仆你個街火都黎 一買完唔夠一分鐘cancel我

買隻碟姐 咁都要撚狗
又唔撚同我講咩問題
如果淨係accept美國卡就咪撚accpet我payment la仆街 買撚左三次 三次都cancel我牙屌你

唉屌email又唔撚覆 炒撚埋班cs la on99

唔撚買呀屌 留返筆錢課金落izone都唔撚益你牙仆街

屌你老母

你咁rich，蝕少少匯率當係芯的代價啦

We are the lovesick girls

Lisa挨住邊個！！！！！

Acoustic 歌終於再出

teaser不嬲都係咁嘅feel到出嗰陣就唔係

你唔買法國版？

牙秀跑到好辛苦
陰公

之前仲同rosé伴奏，人生贏家

有份寫you never know

講真 好唔好聽咪又係咁多人聽
利申我聽

We are the lovesick girl girl girl L~~~~~Yo~

好尷尬呀仆街 句歌詞hea到

等成首出先 comment

有幾hea，唔覺有問題

得一段仔 點估到成首係點

例牌第一日先屌難聽好撚奇怪唔知想點
然後第二三日就we are the lovesick girls
自己諗下啦 如果pwf mv teaser得一句my love is on fire
你咪又話hea同尷尬

你尷尬D

利申睇唔明

餵到埋口

呢啲睇唔睇得明都無所謂
都係個幾句行貨

We are the lovesick girl

又好似係，睇完翻譯似曾相識咁

琴日隻碟究竟係要買夠4隻$165先有簽名定係就咁一隻$165都有簽名??

1隻$165都有簽名

不過唔知邊個簽

想買

買撚到先講啦

買4隻都唔一定齊4個

工作人員代簽

今朝開左一陣
但我都miss 左

唔會跟佢買
我自己又唔係唔識買

小妹冇信用卡

仲有邊個地方有得買

Teddy Oppa

Lisa句I’m ready for love

lan la

無咪唔買

Ready for me

Cls好似好多behind the scene 嘅內容
希望唔好見到菊花件仆街

It’s just beginning

boombayah 起腳
我要多啲behind the scenes

迫不及待想睇睇了

Netflix 好似block 撚左地區

VPN咪得 利申無netflix

等twitter

有vpn+netflix

4k mon睇老婆秀

清玩到咁高級 搖滾準備

b站 twitter YouTube 周街係啦
驚西咩

驚無原片咁高清啫

DVD 畫質

哭撚左

等睇netflix 720p 已經夠

支持老婆秀

老公我都喊咗

無4k 唔收貨

冇錯

有咩vpn 推薦

呢個岩

真定假

Netflix 香港有預告喎
應該唔駛vpn

喊都咁靚

紫髮果時最型
利申無save低

通常買番黎啲戲先有block地區，自家製冇

全專出咗試聽
好似好多英文歌詞

邊度有得試聽

原來係leak 黎
twitter del 咗 搵唔返

聽到了

btw 同cardi 首歌好聽過ice cream
應該用佢做第二首track 出效果仲好
ice cream 真係唔掂

邊度聽阿 阿阿

求分享

應該唔算leak，佢個網好似合法

個mv好睇就夠

去依個account 聽
有幾首

我驚喜留返星期五

Pretty savage
究竟係Lisa 定 jisoo 唱in your area ?
Auto tune 到認唔到

冇咗cardib個首 屌 今次高質 個兩隻都成首主打歌咁

Crazy over you好聽

可能係聽朝teaser

要神祕感就唔好㩒入去啦

印度風

而家即聽
留返星期五

YG今次咁撚失敗
不過多個香爐多隻鬼牽涉太多人做promotion

呢到有多幾首

好撚柒高質

除左最尾個首,其餘冇乜韓文部分

我等唔切啦

You never know算唔算慢歌

算啦

你班劇透撚

有爆雷警告

堅持唔早聽揮手

聽咗3首幾秒之後後悔咗

笑死人

置頂pls

睇下多唔多人想要驚喜

係咪因為ariana有份寫
唔拎黎做主打過意唔去

似jisoo多啲

好過ice cream多多聲

ice cream用嚟睇的

第一首幾正

劇透撚

等多兩日先啦

屌 短到

專登做短歌???
唔用流行歌 果啲過場 bridge 呀 升key 呀。。。

成隻碟有冇廿分鐘

搶到四隻

星期五先聽

老公等我

睇下有冇cancel先

燈死佢

Your order has been cancelled!!!!

己經用美國地址 加vpn 都cancel 我

等左幾年 就算得1分鐘我地blind都會收貨

屌，劇透L，死全家

3分係基本.....
屌你2分40

三首都咁短。

忍

我想買多隻

買唔撚到呀dklm

跟左老公買,唔識直購

有卡咪買到
搵間集運借地址

冇卡

發現原來有冇戴耳機聽歌差好遠

怪錯bp了

點解會秒cancel order

Ice cream有以前billboard feel
聽開外國歌都要喪loop呢首

冇貨咪cancel

但佢扣左我信用卡錢

tap&go?

直購運費幾多??跟番順豐?

usd＄7.18 4 隻，寄美國

長戴會痛 所以不嬲都直接播

唔戴耳機聽
除非你用高級嘢播

黑磚加z1r

現代社會竟然冇卡

就咁電腦播

R.I.P.

白卡計唔計

今次買專=鬥網速

終於俾返credit佢哋

咩網嘅track info?

見到炒碟炒到咁高好心痛，成500 600元！

算好啦過多兩日炒仲貴

而家先得閒上水

可能我原本訂到咁樣爆一爆就令到張form消失我用左20秒都冇就填完份form

一樣

咪係啲人唔係有心買就咪撚買喇
我屌晒佢地老母

我讓隻比你
唔小心買多左隻
你要咩簽

收訂炸嘛
訂唔到咪退訂
買唔到又影響唔到佢
難為個買家

我唔食炒價架喎
有嘅話想要阿Jen或者rosé,唔拆都ok

收貨再通知你

我張單暫時仲係度

因住又比cancel

無事嘅

rose 淺粉頭

清放假都咁早起身

係囉，我都成10點先起

人哋bot自動upload

發國好似係簽卡, 唔係簽碟

whattttttt

咁快爆PO

劇透加團購交流區
wfc BlackPink 音樂

車禍現場

老婆仔又靚左

英國FYI

US

好彩跟左老公仔買

我個d都無cut 單
應該輕鬆齊一set

你加埋買左幾多隻

掃哂

朴ching準備1001未

已準備負皮1001

我食緊飯 等陣

每次完post都係i 團的圖

一齊負皮

芯無問題 但要貼下bp 圖

搶完唔洗開PO

#994

先po為快 等朴芯